《黑豹》男主角獲頒「中國最具人氣美國男演員獎」

頒埋孔子和平獎啦笨

笑左

除左Marvel戲 真係唔知佢重拍過啲咩其他戲

Marvel>>>>dc

睇錯中國最具人氣美國黑演員獎

中國最具人氣黑鬼

係都Will Smith 啦

之前有套佢做律師嘅戲，好似冇响香港上

痴線,佢個名聽都未聽過
咁叫最具人氣

因為香港唔係中國

我唔信中國有人up得出佢叫咩名

那個...那個....

呢個獎係中共頒既??

中国最具人气美国男演员——主演《美国队长3》的查德威克·鲍斯曼（Chadwick Boseman）
大陸D口味我真係永遠都睇唔透

做show谷黑豹嘅中國票房姐

中国最受欢迎美国男演员：在《行尸走肉》、《银河护卫队》等多部热门美剧中扮演重要角色的Mr. Michael Rooker

背景好有長輩圖feel

點解唔係外國男演員而係美國

原來係中美電影節

獲獎請分享